民主派 35+ 公民投票 群眾集資!

民主派 35+ 公民投票 群眾集資!

眾籌方式及目標金額

1 . 眾籌平台 ()

2. 直接轉帳至民主動力的 恒生銀行戶口 (388-809709-001)，戶口名稱為 POWER FOR DEMOCRACY。

**因選舉條例所限，請每位朋友捐款不多於港幣 1000 元**

資金運用計劃及項目比例分配

事前宣傳 (各大傳媒、報章及網絡媒體與地區宣傳物資) – 80 萬港元

投票程序、論壇及投票日行政、籌備、人手及運輸等安排 – 65 萬港元

當日投票站場地(全港大約100 -150個)租金和設置，以及電子投票系統及器材等 – 180 萬港元
（依家實數係25x個)

事後民主派35+ 公民投票報告編撰及其他後續處理 – 5 萬港元

眾籌平台及信用卡手續費 – 20 萬港元

總計眾籌金額：350萬港元

啱啱捐咗

支持 35+ 初選

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

7月11,12日（六，日） 0900-2100 去投票

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

各區初選論壇重溫 新聞

泛民周六日初選 設251票站 戴耀廷：無違國安法 籲市民參與爭35+

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

幫手入去推埋呢個

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

如果同你講
本身你諗住揀本土
你入到票站登記完先知
原來係實名制投票
即係你呢一位選民投邊個候選人, 係有哂record
而聽聞record會keep 7日
而國安法君臨既情況下
你唔會知港共政府會否以國家安全理由 要求泛民提供數據
而泛民沒有應承選民會否妥協
係咁多未知既情況下
你知道是實名制後
只有約二十秒時間重新考慮投邊個
會因為白色恐懼情況下，放棄投本土嗎?

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

推

無論你點投, 投比邊個

記得

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

捐左五舊，當五舊水課一次投票機會

十年一期

Done

2010年，民主黨杯葛「不記名 / 官方」五區公投

【初選】唔知邊度投票？自動幫你搵最近票站

繼續cap水

可唔可以到時現金捐錢？

Cap水冇相干（香港人不缺錢）

畀 支教民 掌握自己政治取態可以好多野玩

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

星期6日就投依家先黎籌旗? 吓?